Une photographie en noir et blanc contient 80\% de noir et 20\% de blanc. La photo est agrandie trois fois. Quel est le pourcentage de blanc dans l'agrandissement obtenu ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 20\%
  \item 30\%
  \item 40\%
  \item 60\%
  \item 80\%
  \end{enumerate}
\end{multicols}